# Тануки тест
# неточности
- что делать если не найдены данные со всех источников
- что делать в случае проблемы со внешным подключением
- логирование
- я бы использовал фоневые задачи для синхронизации данных
